最近一開連登電話就熱到仆街

有冇人係咁

屌
我呢幾日部電話都無啦啦會好熱
但無留意係咪因為開連登

Cls

連狗掘礦？

睇片都無咁食電

一熱就倒水咁
連狗搞搞佢啦

前排用緊iphone 7, 上連登熱過打機. 宜家轉左iphone 12 暫時又唔覺有呢個問題

我就iphone11,最近先係咁

Deep-state

好毒whatsapp 5分鐘 ig 8分鐘

可能係電池就快打柴。你check 下battery health. 嗰排除左連登，其他app 有時都好熱，例如ig. 但連登上咁耐都未試過好熱，係嗰排突然好頻密咁發熱。不過我本身舊電係壞壞地，最後換電話 宜家冇事

88%，但係其他app未試過熱到辣手，係得連登用咗唔夠5分鐘就feel到熱

試下kill 左連登，熄機，等部機cool down 左先著返機，睇下有冇好轉。我試用熱到頂唔順 開咩app 都發熱，叉電仲熱，熄左機一陣著返 就冇事

有冇試過reboot部機或者重裝apps

屌，我以為得我先係咁，我部機係iPhone 12max, 舊電應該無問題，最近睇一陣就開始發熱，重 lag 撚到仆街，唔知以為用緊小米1上連登，最後del app重裝好似無事，暫時無乜問題

屌你老味，當我無撚講過，又開始發熱同lag

有時唔知咩事d野咬死晒，令到部機搏命chur就會發熱同食電